[家居設計］有無巴絲屋企設計係白色同灰色

頭痛緊屋企可以點樣配色

已經諗好整咩傢俬，但係唔知道點樣襯色法會靚

有冇巴絲可以分享吓屋企如果用白色同灰色做主調，個感覺係點樣

去多d muji同apple shop

白+灰+木色 可以做日式風格

絲打都係呢d色？

幾正喎巴打

巴打做設計？

呢啲基本色冇襯唔襯可言

係~
不過只要有心 （上pinterest搵搵）
人人都可以係食神

我都諗緊淺灰色地磚配咩色門好, 有無巴打比d意見

深啡

Pinterest 好似無乜白灰設計 定我唔識search

我啱啱幫位巴打髹完
成間都係灰
有深有淺
Tg搵我我俾圖你

搭單問下如果有一邊牆髹左藍綠色
另一邊牆搭咩色比較好

樓主屋企幾大
你上網睇到果啲好靚嘅color tone 好靚嘅屋企裝修
最細都講緊成千呎
點解你覺得靚係因為整體空間感同高樓底
尤其係傢俬，全高同半高已經完全兩回事
香港d 豆潤屋間間都地台全高櫃
見傢俬仲多過見牆身
出到嚟完全唔會係上網睇到果回事
如果樓主都係幾百尺嘅單位準備整好多傢俬
揀一種靚嘅木皮或者膠板做傢俬飾面最實際
地磚都係木紋或者淺灰
牆身就白/淺灰/淺米
依個配搭實冇死